[又死10隻]雲南長途巴公路撞田螺車 釀10死38傷

雲南臨滄市發生奪命車禍，昨晚11時33分，一輛載有兩人的重型泥罐車（俗稱田螺車），在行經祥臨公路馬鞍山隧道附近時，與一輛載有47人的長途巴相撞，導致長途巴在路上翻側，而泥罐車則翻落路下。意外目前已造成10人死亡、38人受傷。事後傷者已送院救治，警方正在調查車禍原因。

雙位數

盲炳來㗎？
人地係大陸出事，關香港鬼事咩

以為全世界得一個馬鞍山

樓主唔識開post

標題應該用:田螺車與大巴於馬鞍山附近相撞 造成10死、38傷

乜撚野萬寧

對唔住囉